歐巴馬卸任後的生活？ 與英國億萬富翁玩「風箏衝浪」

國際中心／綜合報導

當美國總統川普正為了自己簽署的許多行政命令煩惱時，前總統歐巴馬卸任後又在做什麼呢？維珍集團(Virgin Group)執行長布蘭森(Richard Branson)於美東時間7日表示，歐巴馬與蜜雪兒在他的摩斯基托島(Moskito Island)上大玩水上運動，還進行了一場精彩的風箏衝浪比賽。

英國億萬富翁布蘭森的部落格寫道，歐巴馬最後一次衝浪是在8年前的夏威夷，當時他還沒上任就被安全小組告知，「未來擔任美國總統的日子，你沒機會享受衝浪、水上運動和做自己想做的事情。」歐巴馬已卸任兩周，但作為美國的前總統，身旁還是有許多安全人員圍繞，「所幸他能真正的放鬆，並且投入這項活動。」

布蘭森表示，教練團隊花了2天的時間，在岸上指導歐巴馬怎麼進行風箏衝浪。直到最後一天進行了風箏衝浪比賽，結果由歐巴馬獲得勝利，贏了布蘭森50公尺。目前歐巴馬夫婦已回到美國華盛頓，結束此次度假行程。66歲的布蘭森(Richard Branson)是英國維珍集團的執行長，身價50億美元，富比士排行榜第286名。維珍集團旗下包括：維珍航空、維珍鐵路、維珍電訊、維珍可樂、維珍能源，連鎖零售店維珍唱片行，以及維珍金融服務。

原文網址: 歐巴馬卸任後的生活？ 與英國億萬富翁玩「風箏衝浪」 | ETtoday國際新聞 | ETtoday 新聞雲
Follow us: @ETtodaynet on Twitter | ETtoday on Facebook

佢笑得好高興

交左波俾trump

obama咪真正贏家囉
順利落台 依家大把錢 想做咩都得
最緊要係個朵冇臭到 大把公司爭住要佢

做完總統都唔會貪個少少錢啦，退休嘆世界仲好啦

個名點會冇臭
做撚到國家分裂，外交政策一塌糊塗
應該係戰後最差既總統

真係？ 眼見obama都唔太差咁
咁要留名學野

黑鬼都垃撚圾
睇內政都知啦
中西部果d叫咩

留言之前留意下會員名

你個名

原來令美國unemployment rate 升到10%以上既 president 都唔算差 反而係改善到5%既president 最差
唔好同我講乜野short term contract,low income no career path之類既野全世界個Trend 都係咁 無論euro japan china 都有相同既issues

On 99
屌 經濟都攪到殘russia la
咁卡特,尼克遜係咩

Trump幫香港本土派

事實
侵總統起馬冇走數去
黑鬼話change，change左咩？
世界依舊一片混亂
侵就唔同，佢就係西方文明既保衛者

有冇人覺得個樣好假 好似key上去咁

屌你啦
5%條數係中下層搵唔到工，唔撚再搵
條數先咁低

搵到有撚用
最重要既敘利亞同烏黑蘭問題點？
屌你老母幾時都話左膠係班回班賤種一樣，大家都咁仆街

U-6 rate係08年爆之前都係8%以上
就算計U-6 rate都由17%下降到9% 咁都叫做唔到野

佢仲洗打工

Trump一個月已經令全世界貼貼服服

係
問題依然存在

訓左無睇 Trump有無令Aussie收回既交換immigrate 既 deal

U-6 rate 只有係war time 係少過5% 呢50年最好既non-war U-6 rate time 係bill Clinton 政府後期既1999年至2001年

點撚樣都好過細布殊

明明呢50年美國最強既時候係90年代尾00年頭 就係美國生產轉移既時候

真正嬴家

最重要唔係美國本土而係其他國家點
真係龍門任你搬

我係美國住一路睇住經濟慢慢好
你講到奧巴馬差到屎都不如

佢係咪會有政府人員跟足一世架啦？

其實大家知唔知美國失業率點計？
定義上，失左業但唔繼續去搵工的人係唔計算在失業率入面......

Ching好撚醒吓喎

岩
人地中西部冇撚工，搵條撚
人地放棄唔搵，條數唔撚計
簽撚埋堆tpp破壞美國工人就業市場
計國策根本奧巴馬係垃圾
仲有本身既基礎建設就落後人地n咁多
成班左膠盲撚左

三個月唔搵/搵唔到工就唔算係勞動人口
咁算法好難唔full employment

點睇Obama care? 事關美國嘅health care system真係麻麻，想學下嘢

Premiums 個個月加咁濟

Affordable healthcare 喎

夠彊學下Bernie
成班㭍頭得個講，講一套，做一套

比阿婆同cnn做低左啦

Obama care idea好，實踐出黎唔好。
窮人任用醫療福利，浪費公帑。俾得起保險費既人就俾保險公司加保費

真心obama不論對移民、醫治、外交嘅政府都好差 好多republican 都好憎佢

事實

走啦

obama尤其外交係差到仆街啦
敍利亞,烏克蘭,以巴,甚至中國,亞太
要做ge做唔好,做咩都柒

會唔會有利益衝突！

點會仲打工

人地薯仔起碼嚇到下人
你條仆街仔就示弱